飯民KOL黎則奮終於講到明要重建大台！

補返原文的link

標題為編輯所擬，原題為「對當前局勢的一點看法」。

大佢條撚
班仆街又想收割成果

返時代廣場搞大台囉咁撚醒

選舉近了

如何化解大台撚，請參考：

和理非係需要增大參與度，而不是接力

睇埋內文先屌

“如果只是依循過去的做法，只由民主各黨各派或民陣組成大台，成效一定不彰，並且立即會受從不抗爭的口頭勇武派攻擊，重蹈覆轍，又再陷入沒有意義及糾纏不清的政治爭拗，費時失事。但如果大台是由份屬建制如公務員、律師、醫護人員和各專業界別團體，以及社會上德高望重的人物如李國能、黃仁龍、曾俊華等組成，民主派各個政黨只是其中一份子，儼如一個民間政府，這樣子的一個聯合陣線式的大台，便大有必要，也應大有可為。”

不要任何形式大台
群龍無首是大吉
屌你老母 企開d啦

仲好笑，2014傘運有大台，
因為運動真係由雙學大台開始。

依家建議整一個完全同抗爭者無關既大台，
SET完，佢地同政府傾，咁又點？
抗爭者為何要同意？

有大台就一定會散水

btw傳銷廢老黎則奮呢啲垃圾一早應該要因人廢言

示威者唔需要領袖
但可以考慮搵幾個有政治能量而又企係示威者陣線既人挾民意去向政府施壓

雖然我唔覺有人願意咁做

咩律師、醫護、專業界別，到最後大部分人咪又係飯民、權貴

有大台，肯定會食人血饅頭

呢班犬儒做到野？
叫佢地出黎廣場立憲丫
唔敢呀嘛？ 要跟本垃圾基本法？
呢班人出多個聲係會政治謀殺勇武派

樓主宜家開親post 都想搞分化

戇鳩

光復香港
高度自治

時代革命
要真普選

支持一國兩制 反對元朗獨立
支持警方公平執法 反對個别黑警濫用暴力
支持林鄭施政 反對黑社會搞亂香港

都仲係受舊思維限制

佢移左民了，變左離岸評論員，發下牙行會，都無心無力搞啦

睇標題就估到邊幾個user開post

好撚好笑，飯民講到明要重建大台，依家係邊個分化邊個呢

冇大台先頂到今日
佔中仲未知大台禍害？
咪玩啦